西九龍中心外牆現漫畫少女泳裝廣告 民建聯區議員投訴意識不良促拆除

深水埗西九龍中心外牆近月掛上由本地漫畫家林祥焜創作大型漫畫廣告，廣告中少女穿上泳裝，配上「不忘初心」等字眼。民建聯深水埗區議員劉佩玉稱接獲大量家長投訴，指少女「衣著暴露」， 「影射出不良意識」，有家長稱子女看到該廣告後感到不安，擔心廣告發放出來的訊息會為學生帶來不良影響，今早（10 月 8 日）聯同深水埗社區幹事陳穎欣等前往西九龍中心請願，要求拆除該廣告。

傳媒人車淑梅昨日在 facebook 發文，也稱被廣告「嚇一跳」。創作廣告的林祥焜在 facebook 隔空回應，「點解妳（車淑梅）今時今日變得咁守舊？我真係好傷心！」他在另一帖文又嘲諷道：「我幾驚冇人幫手宣傳！多謝都嚟唔切！下一步封沙灘泳池，捉晒啲三點式女泳客佢，好嘢」

不忘初心
光時好

西九廣告不嬲意淫，見到句嘢先出嚟屌

自己思想污穢咪一睇到就覺得意識不良囉

最幣入面個商場, 襯唔起出面個廣告

咸濕就認左佢
一班淫穢議員

十年如一日

呢個真

以前西九龍廣場都係巴士車身賣AKB囡囡漫畫廣告(冇記錯好似係劉雲傑畫嘅)啦！點解冇人投訴嘅?係咪畫㗎妹就冇問題呀？

係咪有新特別主題舖？

西九十年如一日

不知幾有style 好心香港就多d色彩啦
再者乜撚野叫影響青少年？
而家d中學生中一都扑緊野啦 on9 關呢D poster撚事
尻up

遲下香港d後生仔係咪會連 閪 撚都唔知係咩黎
D家長咁撚純潔

麻煩幫手掃曬旺角街邊d桑拿指壓燈箱
果d用真相更加意識不良

諗起之前有個19家長投訴個幼稚園教師，話佢比啲K1學生摸摸佢個肚，就會教壞小朋友，令啲小朋友諗起仆野個場面咁話....

真係膠到無朋友

幾靚

好時光個牌下面係
黑心西餅

仲未執

以前真係平靚正既
而家, 不了, CHEAP到死．．．．
又貴， 又唔好食
買東海堂好過

女權閪呢啲時候先on99死出嚟

東海堂都是。。。。。

問心自己細路時見到性感相會有幾不安啊
最想衝返屋企打飛機就真

東海堂都是blue

文化沙漠就係呢班仆街搞出黎